香港d 博物館有一半都係蝗。。。

已經唔係比hk 人入去

都係比遊客去

有邊d設施唔係？